王嘉爾新歌 香港之光

hypebeast 搞左場香港本土Rapper Cypher 相信大家都記得! 話比全世界知香港有嘻哈

hypebeast X 王嘉爾 X doughboy
dough boy真黃呢點唔洗講啦
黃到金組合

同外國知名歌手合作
展現香港實力

拒絕黃衛兵批鬥
大家都有付出既方法

八卦

王嘉爾應援團TG: a08GkY

原來係手足

向錢看嘅黃c?

He is支那man

屌你老母啦

屌到咪屌